有大量3毛將和你飛2.0 spin 成 癱瘓機場 /阻check in /勇武

和你飛2.0不嬲都係 在接機處 做大量文宣 100%和平

我觀察到有好多三毛 擾亂視聽 使用 癱瘓機場 departure hall 勇武抗爭 送頭等字眼

好多仲係p 牌

見一個 封一個

大家留意

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咁對家出動假扮黑衣人去離境大堂搗亂呢>?
我地有咩招拆?

推

唔好封，要見一個屌一個黎警世，最多開不推文啫

推推推

接機大堂見

癱瘓機場只會助攻林鄭比位佢入
講癱瘓嗰啲一係3毛一係就無腦
今日機場只會和你飛～

4k 拍片， 除咗直播之外就是要 謹記保存 avc原始檔案 做有力證據

同埋印幾張紙

貼喺所謂離境大堂 提醒 市民 走去接機大堂 做和平文宣

機場唔需要勇武抗爭 今次真係邊個衝邊個鬼

呢個先最麻煩，冇人知佢地係邊度搞事，最好一griup男仔過去睇住一見到吵鬧就過去

P牌仔

小心

捉鬼有乜問題，又唔係手足，定你都認為衝機場係啱？

三毛而家又想膠化埋正經po?

突然被大量P牌攻擊
屌,而家提下D計謀討論
永遠變左"捉鬼割席話題"
咁搞法唔使討論啦
你班友就真係鬼啦

咪理佢地啦，佢地見到就起晒鋼即係我地個方向啱咗，敵人反對的便是做對了

凌晨向來係佢地洗版既時間
等D人一起身就見到